仲有冇巴打仲有玩街機exvs？

新手想玩 但冇朋友教我玩 有冇觀塘巴打約戰

等2

新手就買部ps4練啦
落街練真係嫌錢多

3啦

玩開Ps4個gundam versus就係剩係識用手制

唔係有街機制？

Gvs多個落地好唔同，要點練